維修hp影印機要幾錢到

型號: LaserJet pro m127fn
問題: 換完新碳盒後，影印時系統出現一次卡紙問題，解決後系統就一直顯示找不到碳盒。
換咗新碳盒後依然顯示偵測不到碳盒
因為部機用咗3年，過咗保養，如果拎去hp維修到整會大概幾錢倒?
如果拎去高登到整會唔會換件或者直頭唔整?因為睇落全部都好似只整brother

點解唔直接問hp？

去新高登

$500-$5000